{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001563",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "아뜰리에 봄 가죽공방"
    },
    "text": "ソウル九老に位置する革工房アトリエボムでは、革工芸の正規授業とワンデークラスを行っています。 ワンデークラスは、ネイバーストアを通じて予約が可能です。 ストアでは、希望する日付と時間、革の色を選択して決済してください。 革工芸ワンデークラスの価格はエアーポッズケース、ギャラクシーバーズケースが5万ウォン、シンプルカードウォレットが5万5000ウォン、フォールディングカードウォレットが6万5000ウォン、革キーリングが3万ウォンです。 営業時間は毎日09:30から22:00までで、クラス情報ではパスポートケース作り革工芸ワンデークラスが77,000ウォン、自動車キーリング作り革工芸ワンデークラスが30,000ウォン、ギャラクシーバーズケース革工芸ワンデークラスが50,000ウォン、シンプルカードウォレット革工芸ワンデークラスが55,000ウォン、フォールド型カードウォレット革工芸ワンデークラスが65,000ウォン、名刺入れケース革工芸ワンデークラスが56,000ウォン、エアーポッドケース革工芸ワンデークラスが50,000ウォンです。 行く道はソウル九老区釜一路1街キル18-10に位置し、7号線温水駅5番出口や1号線温水駅7番出口から徒歩で移動できます。 駐車は工房建物の横や工房前で可能で、平日午前9時から6時までは近くの有料駐車場を利用できます。 有料駐車場は工房に入る路地のすぐ前に位置し、駐車料金は1時間600ウォンです。 地下鉄の駅を出てパリバゲットを挟んで入ればいいですし、100メートルほど歩くと三叉路が出て右側に入ると工房に到着します。",
    "QA": [
        {
            "question": "革工房アトリエボムでは、どのようなクラスを提供していますか？",
            "answer": "革工房アトリエボムでは、革工芸の正規授業とワンデークラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスでは、いくつかの作品を作ることができますか？",
            "answer": "はい、ワンデークラスではエアーポッズケース、ギャラクシーバーズケース、シンプルカードウォレット、フォールディングカードウォレット、革キーリングなど、いくつかの作品を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラスの価格はエアーポッズケース、ギャラクシーバーズケースが5万ウォン、シンプルカードウォレットが5万5000ウォン、フォールディングカードウォレットが6万5000ウォン、革キーリングが3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの予約方法はありますか？",
            "answer": "ワンデークラスの予約はネイバーストアを通じて可能です。希望する日付、時間、革の色を選択し、決済してください。"
        },
        {
            "question": "革工房アトリエボムへの行き方を教えてください。",
            "answer": "革工房アトリエボムはソウル九老区釜一路1街キル18-10に位置しています。7号線温水駅5番出口や1号線温水駅7番出口から徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、革工房アトリエボムの近くには駐車場があります。工房建物の横や工房前で駐車できます。また、平日午前9時から6時までは近くの有料駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "有料駐車場の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "有料駐車場の駐車料金は1時間600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "革工房アトリエボムに行くための地下鉄の出口はどこですか？",
            "answer": "ソウル九老区釜一路1街キル18-10の革工房アトリエボムに行くための地下鉄の出口は、7号線温水駅5番出口や1号線温水駅7番出口です。"
        },
        {
            "question": "工房までの道のりはどのように行けばいいですか？",
            "answer": "地下鉄の駅を出てパリバゲットを挟んで入ればいいですし、100メートルほど歩くと三叉路が出て右側に入ると工房に到着します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 602
    }
}